［真心求問］成日話機場係春袋，春喺邊？

成日話機場係春袋，之前各區有活動，都有人屌「點解唔入機場？」

總結今日，我真係唔知機場係春乜野袋？
我更覺今日係捏爆自己春袋多過揸住政府個春袋。

1. 入島塞3個半鐘、出島塞4個鐘（我而家都仲喺巴士未離開到個島），島上手足等支援嘅話，等得嚟比狗溶咗啦！

2. 面對孤島斷交通，今日班狗完全以逸待勞，就玩到班手足要翻山涉水著草咁款。尋日港島開埋鎗，都無今日咁狼狽。

3. 喺出島塞得車嚟，大西北爆晒鑊都番唔到去支援。早知今日唔入機場，留喺大西北支援仲有意義。

［分析］如果大家要搞機場見到狗就驚⋯⋯

事實上今日完全俾唔到威脅

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

不過冇tg

我覺得唔係，起碼佢唔封機場，其實係拎緊旅客做賭注

佢總有一日會忍唔到手出事

入到機場入面咪自然變春袋囉 今次只係係巴士站

如果對佢地冇威脅就唔會搞咁大場面去阻人出入大嶼山

但今日我地威脅咗d咩？
感覺上今日機場航機無影響到，但手足們勞而無功。

尋日灣仔開埋鎗、出埋水炮車，手足都無今日咁狼狽

其實有廿班機cancelled左
機場的確係春袋，但跟本唔應該著黑衫set rb
瘋狂排隊遊車河就得

唔可以係機場開槍射TG同出水炮車

走唔到係機場同大嶼山交通問題，所以過往都冇人搞機場示威/佔領機場，因為明知一封橋封鐵就唔使走

agger
其實好多前線太嬲（我好支持搞rb同搞黨鐵）
同本身個壓力測試plan有啲唔同咗

邊度睇到廿班機cancel的？

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

9.1 市民發起「和你塞」行動小總結：
雖然機管局並沒有公佈受活動影響的航班數量，但小編翻查相關資料，發現是日共有24班來往香港航班取消，更有多班航班受影響而延遲，大量旅客滯留香港機場。

取消航班如下：
10:50 ZH9092 Quanzhou
11:10 CA412 Chengdu
11:10 PR301 Manila
12:35 KA874 Shanghai/PVG
17:00 CX312 Beijing
17:30 CX364 Shanghai/PVG
17:50 HX282 Taipei
17:55 KA712 Nanning
18:25 UO042 Saipan Dly to 02/09
19:05 HX232 Shanghai/PVG
19:20 CX464 Taipei
19:50 CX468 Taipei
20:10 CI920 Taipei
20:15 CA116 Bejing
20:20 HX304 Nanjing
20:30 HX362 Nanjing
20:40 AE1832 Taichung
20:50 HX452 Cheunqud
20:50 HX496 Chongqing
21:05 HX128 Hangzhou
21:15 CI924 Taipei
21:15 KA870 Shanghai/PVG
21:35 CX617 Bangkok
22:25 CI928 Taipei

#小編S整合
From tg實時現場

我知我咁講會比人覺得我散播失敗主義，
但今日來回塞8個鐘好似無野做到，仲要成班手足玩三項鐵人，我真係好迷茫，唔知今日有咩成果。

遊乜L嘢車河⋯⋯佢停曬E車S車最後A車都停埋，你遊俾我睇下？
機場巴士總站根本就唔夠人，有d人遊咗出去翻唔到入嚟，有d人又塞喺路上出唔去，分散曬d人
同埋就算交通正常，車係順的話，d人一樣可以入到機場，最多delay，咁遊車河有咩意義

Thx bro!!!
一於一塞再塞
塞到佢封機場！

尋日既機場既大塞車已經有部份航班取消咗, 只係新聞冇講